我呀媽喺條街度執咗舊石返黎

好撚恐怖

有冇睇過奇幻潮嘅踢石
自己保重

樓主放心 將會有隻野跟住你

胡鴻鈞？

你老母咩事

我真係恭喜你呀

樓主下世小心d

成日喺街亂執嘢

RIP樓主

唔執得架

後面個永保平安睇到我好撚唔平安

血跡斑斑
樓主小心啲

樓主帶定d 嘉應子，孟婆湯可能會苦

樓主睇住老母,呢三個星期都唔好畀佢去海邊

殘體

點解

On9真係無分年齡

呢d嘢都執

菊花不保

執d火龍果肉

樓主放心
簡體字通常都係假野
無撚用

屌

石敢當都執, good luck, 屌你快d還番俾人啦

諗起陳浩民套膠劇

你阿媽執返黎做乜

前排我就係喺街見到呢舊石
又係泰山石敢當 唔知係咪同一舊

還到先得架

唔執都執左 唯有下世小心d啦

搵電筒照下
睇相似係膠

細個成日發夢跳樓，俾車撞，跌嚫整到成日責醒。之後問叔公，佢比左個泰山石敢當放床頭，之後一次都無發過呢啲夢。
利申：叔公係睇相風水佬

快啲去搵個十字路口 然後大叫三聲

係街係唔可以亂執嘢，你話買都算仲要而家清明節前，特別多古靈精怪嘢，真係有機會跟埋舊石...

有血rip

你老母咁on9既
執呢d野返黎

咁都敢執

btw泰山石敢當即係咩

啲老母真係冇撚腦

殺人凶器

咁大粒踢唔郁 無事既

啲血跡

隻獅子隻眼咁紅好撚恐怖

拿拿聲攞去是但一間廟叫人搞啦

但可能會爆炸

更加唔明你呀媽點解執佢返屋企

石敢當係用嚟鎮啲冤魂
樓主rip

講真，執呢d返黎做咩
D老母幫唔幫到屋企手就唔知
但攪呢d麻煩野真係on99
有破壞冇建設

佢話唔記得邊條後巷執，想擺返原位都擺唔到

搜神傳

係岩鹽黎姐

我見到舊石住左唔小野，樓主小心

樓主望你老母個時

又黎

火龍果

人生重刷

本尊

有無PS高手改果四隻字做 一國兩制

石敢當聽講係最惡嘅守門法器
通常要對面屋好撚猛先會放喺自己門口鎮著

香港獨立會唔會好啲

咁我應該唔洗重刷住

唔講迷信嘢
淨係望到上面啲黑點點已經有啲身痕

本身用黎封印住啲野，依家放哂出黎

認真,如果你乜都唔信,可以由鳩佢,
如果你驚既,係街見到神像例如關帝觀音果d,
通常都係人地本身擺開,而家搬屋搬寫字樓,
唸住第日換個新既再供奉,
或者係唔再需要啦,多數已經搵師傅做左儀式,
之後師傅會教佢搵d可能山邊呀樹下果d地方擺低,
正路就唔應該汁唔好理佢,但你汁左,
都唔洗太緊張,畢竟佢地唔係邪神,
最緊要唔好做d不敬既行為先,
再搵d廟問下啦,
信耶教既唔洗理,
放返佢出街就算,十字架天下無敵既(耶撚角度)

好似有個人面

痴撚線亂咁執返黎
人地係地主保住地方平安

仆街，影左相算唔算不敬

係怨靈果隻，唔係一般野

好似係個位死過人就放舊呢啲石鎮住隻冤魂
樓主好快啲放返原位啦

石敢當算係個神，不過係街邊執就另計。

有個人樣 樓主 奶哂希了 下世小心d

前面五隻字改做 中聯辦果欄

用黎送俾台灣朋友

執番屋做乜？

就下相冇所謂既,d人擺完壇都影相問d師傅係咪咁擺嫁啦

好似D人係神枱上面拜觀音咁
個觀音未開光，其實引咗啲鬼仔入去住。
你個石敢當都係一樣，
係街邊引左啲鬼仔入去就比伯母帶返屋企擺。

石敢當用黎辟邪嘅
可能有人突登擺係果個位
你都係叫伯母擺返去啦 一係攞去廟度放低 請教下廟入面啲人啦

吊 有撚咁多鬼咩

簡體字

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

永保平安驚咩

咁攞走咗發生咩事咪多得我呀媽唔少

其實樓主應該無事 但本身佢鎮壓嗰條路附近居民會有事 呢啲因果慢慢還

on9老母白痴仔系列

擺返去啦 無事嘅諗咁多做乜

好在老豆老母都唔會亂執野唔係既話實成身蟻

大撚鍋喇你
以前識人又係好鍾意執呢d 石返屋企
晚晚訓覺都聽到腳踏聲 明明冇人
之後仲成日病 頭暈頭痛 個人神神化化咁
無幾耐過左身

石尖有血 樓主下世小心啲

你有無問你老母做乜執返黎？佢會唔會撞左野，胡呢胡塗無乜意識咁執返黎？

原來係姜太公

胡鴻鈞

cls

好心教下你老母唔好周圍執嘢返屋企
就算唔係撞野 都已經屬於盜竊 犯法㗎
咁大個人都唔化

濟公

Rip

樓主放心
有殘體字 應該係假野黎

帶咗都冇用
飲完碗湯會唔記得自己帶咗嘉應子

連舊石都係假嘅

咁講法 飲完連苦都唔記得啦

放返去執佢果度啦

無野既,我都去郊野公園執過紅火石

掉咗佢啦

得罪咗啲嘢咪死得

向佢祈求，會贏大錢

當貢品送比D高官啦

聖誕Party拎去抽獎送比人

唔洗咁驚。
搵個香火盛d既廟, 觀音/天后廟etc

俾個利是d師父, 幫你搞搞佢。

之後叫你老母唔好再亂咁拎野返屋企。
地下有錢都唔好亂執, 執左就唔好拎返屋企, 係外面洗左佢

利申: 屋企人係廟做野

依d野擺明係人地d風水野，伯母咁做係偷

成班人咁認真傾迷信野做乜鳩世上有冤魂就唔會有咁多人做壞事都冇報應啦

石敢當都敢執

台灣野喎

誰願見死不救 滴水不漏像一顆石頭

台灣嘢？？？

有冇好彩妹

以前細嗰執過舊石 發左幾日惡夢
後尾dum左先無事
而且係親戚打黎問係咪執過嘢翻屋企

屌你老母，我見post都要講聲有怪莫怪。

莫講神神鬼鬼嘅嘢先，你老母咁亂執石頭番屋企，隨時執到個蟻竇番屋企

如果樓主驚惹到唔乾淨嘅嘢，可以去廟請教下，試下去慈雲山觀音廟或上環百姓廟問下，嗰度服務好啲

樓豬準備好降魔未?

姜子牙最後最大機會其實係灰飛煙滅
佢唔完全係仙 又封唔到神 但又唔係人

樓主係咪揸的士？

石敢當都執？

成日見石敢當都係放係猛鬼，意外多，死人多既地方。

笑左

會唔會樓主都係執番黎

唔撚係掛.jpg

屌你老母

RESTART人生，係就正

d交通黑點會放石敢當

詳情係點問其他人

其實樓主老母決定執果時已經賴左野

佢睇到永保平安

可能唔係佢老母決定執，
而係舊石控制咗樓主老母去拎返屋企

不要再說了

紅眼

你會唔會係執返嚟

石頭爆出黎

入黎之前仲以為執到舊咩翡翠石水晶石
估唔到係呢隻
樓主保重

孫悟空

成個post出現得最多就係
樓主保重同樓主下世小心啲

其實只係一舊加左工既石，完。

舊石喺條街度執咗你呀媽返黎

成日笑鳩人地台仔迷信
睇完個post真係笑而不語

同偷野有乜分別 喺條街唔係見到啱洗就執得㗎

重點係都唔知邊忽啱洗

求叔公contact

你應該諗下 石敢當本身用黎做咩 如果隨街執 咁佢本身守住個地方會點
跟住可以諗埋你會點

年紀大無做啦，依家得閒幫親戚擇日，擺下風水，數下養魚數量，每年原來養既數係會改變風水。叔公家族勁好景唔知關唔關事。唔係住跑馬地就係公務員中高層，但我就

咁有緣 日日上香

嗱嗱聲擺係777門口

我會上連登開post

屌 睇到呢句忍唔住笑咗

我係城門河其中一條橋見過而舊野,不過大舊好多
嗰條橋死過人

舊石會唔會本身用黎鎮住d污糟野，依家執佢返黎
執返黎易，請佢走難

其實唔信無問題，不過好心比返人啦。

以前老豆又係亂執過舊唔知咩石返嚟，結果果一年屋企黑到仆街，最終比個師傅(我媽朋友)發現左，係果舊嘢有嘢搞我地屋企，最後要將佢包左紅紙收埋係唔會開嘅櫃一年先掉得走佢

業餘工藝師

石敢當唔係鎮宅架咩

神石

D字係用人血寫架
樓主小心

究竟樓主問左你老母執返黎做乜未

執石頭？阿呆咩？

永保平安

搜神

好彩唔係七月十四

石敢當=神主牌
執D邪靈野返屋企

你屋企係咪垃圾屋

你阿媽好夠膽

小弟不知
點解係此神不同彼神

遲啲呢舊石頭爆個細佬比你

玩到咁大樓主rip

永保平安呢啲字眼好有大陸内容農場feel

黐撚線

好野黎呀 我老母用左好多錢買

你呢舊pro好多

依舊流好多先岩昆遊客d擺設

打爛佢la

好搞笑